沈陣營第三百一十二期 - 有牛自遠方來，必誅之！

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第三百一十一期 - 2020支那經濟將超越美帝 by 沈大師（2018重要講話)

有無師兄得閒幫cfu 加2020近照

請提供

\|/

post 上嚟有新嘅就改動, 師父冇乜新look最近

回顧2020年2月10日當週

周一（癸未日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆偏軟，出現跌勢。
周二（甲申日）：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。
周三（乙酉日）：天干屬木地支屬金，金剋木之局，走勢向好。
周四（丙戌日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。
周五（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，略見淡勢。

CFU

美國醞釀封殺中國C919大飛機發動機命脈

衣樣要從安倍經濟學講起…
概念上就係吸外地金入日本催谷續漸封閉性既人民再次connect國際
大搞旅遊外資進入等 咁岩食到QE水
加上上個總理7左而令安倍政治復活

加上今年奧運
佢明顯係賭沒事兒賭輸左

美國搞得Airbus一定順便搞死支那爛飛機

快訊／美國駐巴格達大使館遭飛彈攻擊！傳出多起爆炸聲 濃煙狂竄

師父

支那出產嘅飛機，點平都唔會搭

唔知堅定流?

又有局保齡球

呢個數我反而覺得合理
如果睇番之前外國大學研究話隻病毒傳染力仲勁過sars
冇記錯今次肺炎好似話r=3.8
如果真係咁勁的話冇理由上面爆左差不多兩個幾三個月
冇理由感染人數仲係得6萬人

港台對警方向【頭條新聞】作出投訴一事回應:「不應低估公眾智商。」

班狗冇腦真係冇腦
本身頭條新聞呢個環節幾日前都冇咩人留意
等佢過左就好
係要"了"番起件事出黎等更加多人睇番

應該係有幾百萬人中招,如果幾萬人嘅話,做乜四處封城,工都唔開?

個acc名亂過亂馬

咪係
剩係武漢本身人口有千萬人
如果得六萬人中左的話冇必要搞到北京上海深圳封城
封得城肯定爆到好勁

就咁睇個死亡率(not final)都幾得人驚

而且仲係啟動戰爭狀態, 幾萬人中招,千零人死,就搞到pat屎咁, 冇乜邊個會信

個id 係咩事

陳雲：最後，我講出戴口罩的壞處！無端白事不要戴口罩，因為令你呼吸短促，心跳不穩，吸入肺部的空氣太潮濕，傷害健康。

聞說呢到有人成日話不要因人廢言 等我些牙下先

Twitter好多呢啲放風ac

近日，恆大打響地產行業線上營銷“第一槍”，一系列顛覆性舉措引發社會熱議。市場永遠是最好的驗金石，過去短短三天，恆大就交出了一份完美的答卷，三天共收穫47540套認購，認購貨值高達580億元。最新消息顯示，恆大將於2月18日啟動其歷史上力度最大的一次優惠讓利，全國樓盤75折特大優惠。

75折

75%off 就諗諗

要錢唔要貨 樓仲要擺得 即係cash flow開始出問題

【深度解構】全球供應鏈踏入斷裂時代 貨櫃也缺？

外國傳媒報道，由於國際貿易90%倚賴海上運輸，而中國又是全球最大出口國，自然成為海上運輸的最大用家，佔據全球首十大出口港的多個位置。然而，自疫情爆發後，已有數十艘滿載中國貨物的班次被取消，海外媒體把這情況形容為：「未來回顧2020年2月時，將是一段歷史性供應鏈斷裂時代」。
【幽靈船、貨櫃被困中國】
中國海上運輸停滯，造成的影響不只是貨品不能「出入平安」，而是拖累全球產業斷鏈！舉例來說，位於塞爾維亞的快意佳士拿(Fiat Chrysler)汽車工廠，已因缺乏來自中國的零組件而暫時關閉。由於石油、天然氣、煤炭、鐵礦等資源都無法輸往中國，令西非、中南美、歐洲北海都預期需求減弱，造成「幽靈」油輪漂浮海上，而世界最大天然氣生產國卡塔爾，近期外海出現了12艘「吉船」。
海運諮詢機構Sea Intelligence行政總裁Alan Murphy估計，目前有大約60萬個20呎標準的貨櫃，被困在中國無法使用；加拿大豆類協會發言人稱，加拿大已愈來愈難找到空貨櫃。
Murphy預期，「貨出不去」的結果是各海運公司每周損失高達6億美元(約46.8億港元)，除非疫情能在未來數周消退，否則最好的方法可能是讓業務閒置，直到疫情結束為止。可想而知，相關員工必然受累。
【亞洲供應鏈最頭痛】
事實上，隨着新冠肺炎疫情持續蔓延，全球經濟已開始感到陣陣寒風！彭博亦綜合了數據，引證中國對全球的影響力絕不平凡！
首先，中國是全球出口「中間產品」的主要國家，涉及各行各業的零組件。換言之，一旦中國不能完全復工，全球產品都可以因欠缺任何一項零組件而望天打卦，當中尤其是亞洲。
數據顯示，約40%亞洲供應鏈受制於從中國進口「中間產品」，而美國則進口約10%中國工廠生產的「中間產品」。以目前情況來看，各地廠商要找替代產品是十分困難，因中國是全世界主要供應國。(本文附圖一)
【全球受累 香港最慘】
至於經濟影響，唇亡齒寒的香港則居「首位」，原本經濟已弱不禁風，目前料疫情會再拖低首季經濟1.7個百分點；南韓及越南由於倚賴中國旅客及供應鏈受創，經濟亦會被拖低0.4個百分點；巴西及澳洲由於是出口原材料到中國的「大戶」，經濟也會被拖低0.3個百分點。(本文附圖二)
【東南亞也沒有贏家】
有別於貿易戰，今次受疫情打擊，東南亞也沒有贏家！彭博報道，受訪的經濟學家預計，新加坡2020財年(即2020年4月至2021年3月，與香港相同)預算赤字可能擴大到佔生產總值(GDP)1.5%，為2001財年以來最高，當時的赤字佔GDP比率為1.7%。新加坡將在本周提出2020財年的預算案。
另外，東南亞旅遊業正面臨數以十億美元計的損失。外國傳媒指出，由寮國北部的龍坡邦(Luang Prabang)，到泰國芭堤雅(Pattaya)、越南會安(Hoi An)、柬埔寨西哈努克(Sihanoukville)等，旅遊業收入全部大減。
報道引述龍坡邦47歲小販Ong Tau表示，中國封了從雲南來的路之後，已10天沒有看到一個中國人來了。生意跌了兩至三成，之後會更慘。當地導遊Tee說：「我朋友失去4、5個大團...原本這段淡季就靠他們了。」
事實上，中國人是全球最大遊客來源，目前遊客留在國內，對導遊、商場員工，以及餐廳服務人員影響最深。例如泰國當局透露，中國遊客原本一個月可近100萬人，今年2月至今卻勁挫九成。
【全球航空業「寒、凶」】
國際民航組織(ICAO)早前表示，疫情可能造成全球航空業今年首季收入減少40億至50億美元(約312億至390億港元)，乘坐飛機的旅客將較原本預期減少近2,000萬人。全球已有70家航空公司停止所有往返中國航班，另有50家航空公司減少往返中國航班。
其中，日本打擊或最大，旅遊收入可能損失12.9億美元(約100億港元)，其次是泰國，恐損失11.5億美元(約89億港元)，衝擊將大於2003年「沙士」。
【全球叫苦】
以下是當地官員或經濟專家的推測：
●美國料首季經濟被拖累0.2至0.3個百分點
●澳洲恐失逾300億港元，首季經濟或收縮
●菲律賓料再減息
●阿根廷經濟支柱正動搖
●日本經濟恐衰退7.5%
●新加坡不排除經濟衰退
●歐盟警告經濟持續低迷
●德國今年有機會正式衰退
●南韓料經濟受重創，警告倘疫情升級，或多近8萬人失業
●印度陷滯脹危機
－－－－－－

上面張圖，傳三百萬人患武漢沙士，死者有廿萬，
嗱，個數再配合北京 上海 廣州 深圳都封城就吻合啦

泰國曼谷郵報報導，觀光官員再次提議提供中國大陸公民免簽證入境，作為振興觀光業計畫的一部分。觀光和體育部長皮帕（Phiphat Ratchakitprakarn）表示，本月1日至9日間國際旅客人次比去年同期降低43.4%，其中陸客人數暴跌86.6%。

皮帕表示，大陸觀光客人數本月很可能下降90%，但如果有效遏制疫情，且大陸政府若能在3月底前解除旅遊禁令，陸客很可能會在4月潑水節期間回流。他也說，對中國大陸和印度2個觀光業主要市場推行的免簽政策，是紓解機場旅客擁擠狀況的必要措施。

皮帕說：「我們打算在4月重新提交免簽政策給內閣，因為泰國落地簽證2000泰銖免除方案將在4月30日結束，但前提是中國當局必須先控制疫情。」

秦國可以唔駛去喇。

陳雲風火輪.JPG

關鍵時刻配合政府，白粉報之流

BBC News 中文
@bbcchinese
面对近十万条逝去的生命，面对没有完全披露的真相，有一些人站了出来。他们希望更深刻地了解同胞死亡的过程，想要让每一个生命生前死后的真相，得到真正完整呈现。但他们没有想到，这条路会如此艰难。追责本身，带来了更多伤害。

\｜/ 師傅

勁流
我覺得係放哩啲流料再澄清
嚟discredit 網上爆料既可信性
留意狗隊係fb都咁做過
揾人整假cap圖再自己澄清

沈大豬：「香港個樓市一早死咗。」

業主：「你死咗個樓市都仲未死。」

呢個twitter好怪

作反feel ,似係admin暴走

點解釋非支那地區dead rate偏低

隻野主要係因為併發症死
本身肺炎好少死人
所以早期有冇合適照顧會差好遠

支國一入營
又冇藥飲食又差
本身有其他病既分分鐘斷哂藥
梗係大鑊

因為外國地區人口流動性冇支國咁大?

路過

公主號冚船鏟 係咪冷氣槽播毒

香港人台灣人同支那夠近啦
澳門人=支那人

點解RO又唔高

懷疑1月果陣已經糧盡彈絕, 所以一直用placebo(中藥) 去醫

香港一定密過支那
呢點最唔明. 佢死30 萬人我信
香港死1 人我又覺得奇

遊輪業真係沈判
全船共用同一個中央冷氣真係冚船剷

洗又洗唔到 劏左佢啦

你都放棄啦
唔好浪費時間

所以先叫封關
醫療系統爆煲
傳播速度唔會受控

一早放棄左

公主號又多21個香港人中左

19

千年道行一朝喪
抽水才子俾人狂抽

睇過最合理嘅係話亞洲人有邊隻細胞比歐美人多, 跟住啲病毒就係透果個到入多, 但都係唔識

冇話邊個基因係亞洲人獨有
當然啦 唔同地區都有一啲普遍既基因特徵
例如東亞係比其他人係少啲負責製造蛋白酶既基因
又或者熱帶地區既人係多啲人有地中海貧血既基因
詳情自己搵啦

其實巴打都係講gene pool
講就好似好簡單 但深入睇就好難
因為biology 入面有唔同基因係natural selection 而且又會分domonate 同recessive gene
所以好難一概而論

係
所以好複雜

星加坡第12個肺炎確診者，證實是一名來自湖北的妓女。

call g大獲

武漢肺炎疫情重點地區 中國回收人民幣隔離14天

銀紙都要

涉及臨界點既問題
你得10-20病患可以完全100% capacity集中照顧診療
但唔講真實數字只講官方數字
湖北咁樣幾萬人仲可唔可以咁樣做
當然no
冇最妥善診療既結果? 不論原因更易死
更加唔洗講院都冇得入既人
另外非支那地區雖然案例同死亡都未多
但留意康復亦極少 最多一直病而不死
即係會唔會最終都要死單純遲早問題係未知之數
疫情未完結而且病人全部有結果前唔會知道真正死亡率

來段中文

剛剛收到亞洲區最新消息 !

共產中國胡北，漢陽區立醫院~新冠狀病毒再1次擴散，醫療人員，準備徹離當地區 !

許多人被感染新冠狀病毒 !
（可靠消息）

Solomon 都share

日 本 完 蛋 了

如果呢d料全部堅既
日本, 至少東京未來兩星期極可能淪陷
而如果真係淪陷先唔講奧運
至少個馬拉松應該要玩完
安倍應該會賠晒成個政治未來同名聲出去

\l/

雖然燒山燈一燈...
但入面講及既數據值得聽聽

師傅早晨\I/

CFU MORNING

支共真。「燒銀紙」

我平時都好想用火酒洗吓啲銀紙

洗手多啲好過，如果銀紙話會傳染，任何嘢都會傳染

支共燒銀紙再印新嘅，乘機印多啲嘅啫

【專家點評】沈振盈：本周回調 宜候低吸納
02月17日(一) 07:05

大市走勢強勁，上周恒指再度上升，一度逼近28,000點關口，完全回補了年初五復市的下跌裂口。港股之強，某程度上是因為疫情在過去數周，引發市場的恐慌及悲觀情緒，而從大跌開始後的大成交反映，貨源已盡入強者手。
未來的一段短時間，就算出現回調，也只是大漲小回的格局。當然，後市的變化，仍要看疫情的發展而定。從技術走勢分析，指數短期波幅27,500至28,200點。
至於玄學方面，「立春」之後股市即現升勢，跟筆者預測相若。疫情方面，治愈人數亦開始大幅回升。困擾的事情總會過去，希望盡快吧！至於未來一周的股市，在日子推算上仍是反覆，周中略作回吐，策略上仍是候低吸納為主。

本周每日的股市走勢預測：
周一（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢向好
周二（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落
周三（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，出現跌勢
周四（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，好淡爭持，尾市偏軟
周五（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，顯著回升
訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

大撚鑊

加多兩個零就正

唉DKLM死肥佬

唔使 高溫消毒算啦

星加坡第12個肺炎確診者，證實是一名來自湖北的妓女。

玩g嘅小心啲

我嗰千幾蚊支幣molamola

\｜/
師父早晨

\|/師父

唉唔識講

［靜靜雞啊侵爺］ 侵侵讚司法部長放生自己友做得好 跟住1,100名前司法部員工聯署 要求司法部長下台

又要磨墨

唔夠位機會高

放心
我會加長
一定會長過馬撚

唔見一星期, 數字就DOUBLE

有冇人可以send e-mail 俾李小加推出武漢牛熊症？有就一定call撚爆佢。

師父一講完增速減慢 直接轉計法差唔到double
中共都唔妥師父 全世界都針對師父 得師父係清泉

2幻8

口罩期貨

今朝沈門咁靜既。
係唔係個個唔駛WFH?

一個謊言社會可以走得幾遠？

麵仔吹雞叫人入7500

你想講 個個wfh？

跟住師父個樣就越來越淡色（多次edit)

走到世界盡頭

已重倉2800

Nonono, WFH 就大把時間上沈門，WFO就冇得蛇王。

唔怪得

安心

又係香港開電視

Work from hill 收唔到data

間條黃金戰衣

似啦

水瀨兄係大陸？

條沈判通道都係講緊262底

日本？

空前疫境 吉舖圍城

攬炒

支那奴隸，平生喜愛做奴隸，甚至以做奴隸為榮。
徹底無藥可救了。

左軚黎

萬能圖

應該成隻船 冷氣系統出晒事
但又話唔係 airborne?
距離2米外都中招！日本厚勞省職員染支那肺炎 曾登上鑽石公主號

恆大債券有12厘，仲有人炒股？

又有人想中伏

經濟崩潰，無飯開，就有騙子想呃人搵食

台灣出現首例死亡病例 中国網民：灣灣，世界一流的醫療呢？

班支蝗

侵侵擬推後續減稅計畫 中產階級減稅10% 炒股首1皮美元免税

又喺到托市

曾照顧日本首宗武肺死者 女護士確診武肺
據稱日本首宗武肺死者生前曾前往3間醫療機關求醫，而現在其中一位曾照顧她的女護士證實「中招」！

唉
安倍幾時先會做野

但hsi似做緊島頂

都係放狗拖步的故事啦

總會回歸基本面

呢d高息債一般人好難中伏，入場一般要20萬美金

學下美國做咩咪照跟囉，日本個處理反應慢到閪咁

有住過bnb同hostel嘅窮鬼就知中國人包攬幾多職位同埋幾撚殖民

安倍（日語）：大丈夫
支那汉語翻譯：沒事先

咁遲早日本極右軍國主義又返來，之前民調日本已經7成人討厭中國，谷谷埋埋又大爆發

求前3年指路

紫微斗數？

師父老左好多，憔悴左好多

完美演繹咩叫格食格

［蝗蟲末日］蝗蟲天敵是中國食家？油炸蝗蟲老饗至愛 廣西女子養蝗年賣百萬元

玩撚猿
會食到絕種

蝗蟲賣15蚊一公斤, 假設2g一隻, 1kg 500隻
3600億隻蝗蟲值7億, 屌你老味, 大生意黎

咦唔係, 計錯數, 仆街, 收一收皮先

後面話廣西嗰條友, 40蚊斤, 大陸斤係500g, 即係80蚊一公斤
3600億蝗蟲, 即係7.2億公斤, 呢堆蝗蟲市值576億, 仲未計養殖同野生既差價

格力已經賴嘢

哩單冇人講

珠海

李嘉誠基金會發言人指，按李嘉誠先生囑託，透過全球友好網絡，得到不同國家使節、大學醫學院、醫院和長和集團各地同事，幫忙在全球不同地方查詢和即時採購。本周起從加拿大戴爾豪斯大學（Dalhousie University）微生物與免疫學院助購的高規格防護衣及阿聯酋贈送的N95醫療口罩，將陸續運抵香港，並按醫管局統籌向醫護前線送上。

又係誠哥靠關係救亡

武漢唔接接班遊輪

實名舉報
暫時睇落似揾人食咗佢擺平件事
唔想後面既野露埋出嚟

咁就畸哂形
變相正當化自備裝備開工

擺到明，越係咁越唔信

更多資料
［condom？］有武漢實驗室研究員實名舉報 院長王延鐵洩漏病毒

似逃獄....

D毒係支共搞出嚟無十成都八成啦！
只需要攞返個病毒嘅基因圖譜genetic map就會慢慢追查到，仲唔立即搵人頂鳩咗佢算咩，想百國滅共？

屌 原來上面物流仲係完全停哂 咁得間廠復工嚟托柒咩

唔撚怪得你驚唔夠罩用，

爺西今次托市托到好恐怖
遲吓睇你點還

托返去過年前 即係武漢肺炎冇大爆發過咁

消息稱呈陽性反應男子與確診同事曾到醫管局總部開會

今次咁多回力標

廢物政府成日話買唔到口罩
人地x哥同黃之鋒仲加埋其他人買左差不多千萬個
都唔知交稅比政府做咩

睇到鑽石公主號咁樣真係恭喜哂ha班冚家剷

佢所謂既全球採購，應該正係係指支那

誠哥就係要落林鄭面, 話佢知下面絕對有人可以買到, 不過無人幫佢做

點解你有錯覺得爺閪托，而唔係全球一齊托一獲熟

如果真係港獨一人一票選特首 睇怕都要李嘉誠先壓到場

不過講開呢樣
有d "有良心" 顧主買救救，透視呢類口罩俾員工
同大家講公司已經為大家準備好，唔洗擔心
note with thx

傳武漢準備斷網，央行準備大量現金泵入武漢，免得班人冇錢用

將要燒果啲銀紙送入去用咪得

蘋果都篤咗建行亞洲出嚟，派啲口罩成張豬肉紙咁通透

軍用手票

回收銀紙十四天原來係咁樣用

屯門戴口罩男子九巴上昏迷 送院搶救後不治

同大家樂嗰隻一模撚樣

支共過年後到今日用左1萬億托
聽日又用2000億托

人都就死，入定冥幣啦，黃泉路上有得用

後面仲有9000億排緊隊
另燒山之前段燈活支那片有講又搵武警企入證券行mon住唔比賣

習總下命令 工人撲口罩 公安進駐 逼台商工廠復產

個邊有無口罩

普遍大眾錢起哂微信到
冇網絡睇唔到微信有幾多錢

冇錢既本來就冇錢
有錢既證明唔到自己有錢
超有錢個班官本身就一叠叠現鈔起手

咁樣。。。

咁樣一野印2萬億出黎 正常cnh要跌幾多

旅遊業界反了！政府及業主若不減租 行動會升級

黃之鋒：成功從洪都拉斯訂120萬口罩 已抵達香港

OVERLOAD個醫療系統
歐美冇咩事
中印非就

K Kwong：Made in HK 可替換口罩不會收取專利費，濾芯售價低至$2

日支戰爭萬歲

消息：人大政協收兩會延期通知 疫情结束再擇日召開

譚耀宗說，對上一次延期召開兩會已是文革時期，鑑於今次疫情嚴重，中央決定推遲會議亦非常正確，亦可讓省市領導集中精力處理疫情，做法恰當，但何時再開會要視乎有關議案條文。

武漢肺炎》上海美國商會：1/3企業若工廠無法開工 業務將遷出中國

習又贏

鳩官可以唔開會 賤民就一定要開工
Btw 可唔可以唔好延期?
呢到set 返局保齡球比人J吓咪幾好

G子兄張生死符...

好興奮

支共高層驚死，咁撚多支共黨徒，唔知邊個賴咗嘢，或者有人放個帶毒嘅入去，全滅

最緊要個人有事

衣家醫食住行樣樣都各省市自己為先既情況
東南互保之後....只要有咩意外習帝仆低(病或死)
應該會出現軍閥再次各據年代

柒婆又可以吊耐啲命

希望頭幾次都係陰性

白子兄話齋大陸有權鬥，特登搵個播毒者入去，絕對有可能

［condom？］有武漢實驗室研究員實名舉報 院長王延鐵洩漏病毒

拎緊啲condom 出黎

希望佢成條村既鄉親齊齊整整中哂啦

五大戰區，識玩一早巴結左南部戰區即刻成個廣州加香港獨立

［突發幫手足祈禱］全港首宗催淚彈肺部受損病人已簽署拒絕急救

唔係有人摺銀紙飛機咩,點會唔夠用

啱勒順便修埋自己個墳頭, 一家三口可以平

????
今次民主黨買到35萬個口罩，但民主黨議員百幾人，加上社區主任，其實平均每區只有幾十盒，所以我們只能優先免費派發給區內65歲或以上長者，希望大家見諒。

我們會按人口比例分配口罩給深灣和「逸港居及十五間」兩個小社區的長者，同時會以成本價20元轉售購入的100支酒精噴霧。

我們已訂購了其他抗疫物資，希望稍後能成功買到。我們也呼籲居民如有充裕的口罩，可以捐給我們，再轉送給有需要的長者。

口罩派發安排如下:

1.
地點：深灣道路口近包玉剛泳池
時間：2月19日(星期三)上午11點
對象： 65歲或以上長者(南濤閣、雅濤閣、金寶花園、珍寶閣、深灣九號、警校宿舍居民)
數量：每人五個(數量有限，請見諒)

注意：每位領取人士需年滿65歲或以上，並出示有效年齡及住址證明

2.
地點：景惠花園旁空地
時間：2月19日(星期三)下午四點
對象：65歲或以上長者(逸港居及十五間居民)
數量：每人五個(數量有限，請見諒)

注：每位領取人士需年滿65歲或以上，並出示有效年齡及住址證明

我想問下民主黨有冇派過比D後生仔???
政策已經唔係偏向年輕人啦,連投出黎既黨派都無樣野係同年輕人有關?

佢地認為後生仔係鐵票
咪派比廢老拎下光環lor
反正同建制爭票個時黃絲都要含撚投票

【大師睇市】大市或已過最恐慌時期！
02月17日(一) 13:18

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，上周他料港股在兩萬八前有回吐壓力，周一(17日)未有跟隨外圍向下，恒指一度升穿兩萬八關口，惟未能企穩其上。他指，大市進入拉鋸階段，若指數能企穩28,100點甚至28,500點樓上，料短期不會出現較大回調；但如指數收在28,000點樓下，則有機會下試27,600點水平。
大師又指，根據內地新冠肺炎疫情發展，投資市場或已過了最恐慌的時期，除非香港疫情進一步惡化，否則相信投資情緒已穩定。個別板塊如內銀股及資源股，已開始追落後，唯獨零售股仍受疫情影響，但莎莎國際(00178)唔經唔覺亦已上返1.5元樓上。他認為後市方向，要睇返疫情進展而定，若再有好消息，大市或會進一步挾高。

政治學者吳強 : 國家進入一種緊急狀態 。

覺得有鐵票就大中華膠
佢地知道比例代表制白鴿可以一席都冇架?

★32歲外傭初步確診新冠肺炎 傭主於北角酒家聚餐後確診

即刻大鑊...賓賓聚一聚再轉去其他家庭再....

美國羅斯福號航艦即將通過巴士海峽 E-2C預警機17日早上9:14正在上空

仆街, 至怕成人台有人約佢出去開房就大獲

星期日出中環同其他賓印一齊食野都夠大鑊啦

巴打有睇個賓賓POST

老實講幾好睇

屌係喎星期日食野隔離枱係賓賓

賓印籍 我鍾意食

與中國籍丈夫一同被困湖北武昌的26歲台灣張小姐：已成「難民」2歲兒只能吃白麵條！

師傅早晨\|/

\|/
師父早晨

周一（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢向好
周二（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落
周三（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，出現跌勢
周四（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，好淡爭持，尾市偏軟
周五（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，顯著回升

黃埔 美孚 太古

日日睇沈門
日日想put

[回帶] 美眾議員提案要求川普「退出聯合國」！ 網：台領先40年

退出完之後又變番國際聯盟

睇淡唔做淡 寧吉倉勿同船

師傅都有一眾弟子日日上香
\|/

兩個層次

［內部消息］政府傾緊準備畀市民一次性提取強積金！

\I/

師父有日歸西

我哋春秋2祭都會以煙頭供奉佢

\|/\|/\|/

如果真，咁多錢拎走哂啲fund 佬應該會屌鬼

以天地為家
以煙頭為祭

師傅英靈好似公廁咁總有一間係左近

見到垃圾桶就諗起佢

我呢老強未集中處理架。

宜家換咗膠袋，cfu 無處容身

Too fat!

唔係好信
差唔多一萬億 攞番嘅話股市會點

「最新消息」新鴻基同信和果班商場業主 睇完租戶條數 話依幾個月跌幅好小 唔關示威同肺炎事 唔批準商戶減租申請

51168

賭一賭沽左

唔夠膽狙了

等下先
總有機會

D供奉煙頭係咪要係街邊執

大撚膽
唔係執既, 師傅食唔慣

日日講熊, 成日miss

師父\|/

\｜/ 師傅早晨

平左倉先貼啦梗係

又想落場, 屌醒我..

尋晚曼聯爆冷，車仔賠率食硬格都奶野。

日線尋日一到0.682就回
所以我話put得
但我暫時都係唔擺過夜住
J兄有咩高見？

大貓細貓沈判日
賭恒指都係靠邊站好啲

有D料到

要爆升了

地表兩大吃貨對決! 蝗蟲主治肺結核 陸網樂翻:新冠肺炎有救了?

蝗蟲群飛時會帶嚟沙塵暴，會夾埋大量真菌入去，唔係食哂就得蝗蟲就得，支鬼都on99嘅

到時分分鐘有其他疫症

\|/

你班傻仔 由佢武肺死到半亡國個陣我就感覺到 呢排個升市係回光返照啦!!!!!

又暴力救

尋日話冰鮮蝗蟲1kg 80蚊，嗰堆蝗蟲值成六七百億
咁揚出去實俾人捉撚哂

supply咁多實跌價喎

肯定死亡人數眾多，院長都瓜埋

跌撚到8蚊1kg都六七十億啦

仲要無本生利喎

唔知係咪真係想開拖，係就快呀

漏網新聞》殲十一竟鎖定我戰機

記者鄒景雯／特稿

美國第七艦隊十六日公開了「昌塞勒斯維號」在十五日通過台灣海峽的畫面，並且主動對外證實這是艘裝設神盾戰鬥系統的飛彈巡洋艦，正在執行維持印太安全與穩定的任務，美軍這個刻意的行動目的無他，擺明是在針對中國進行「預防性外交」，甚至是「預防性防務」；武漢肺炎還在嚴重困擾著中國，美國為什麼要大張旗鼓地這麼做？一則漏網的幕後消息，才真會讓台灣人大為詫異。

據信，中國解放軍機在上週，也就是二月九日、十日，相隔不到二十四小時，連續兩度侵入我國外圍空域，十日甚至越過海峽中線的貿然舉措，是主要的導火線。當時，我國防部只公布了轟六等共機自巴士海峽回程時，一部分戒護戰機在航經台灣南部海域時踰越了海峽中線，其他細節並未透露；然經多番查證了解，當天對岸的「殲十一」戰機不僅越界，居然還曾經「鎖定」我們升空前往攔截、驅離的F-16等軍機，一度造成高度的緊繃。

「鎖定」，意味著隨時可能開火，也是即將「開戰」的前兆，這是非比尋常的舉動，已經不僅僅是騷擾，可以視為是高度敵意的挑釁。過往共機前來示威的行為模式，多是在我戰機前往伴飛，廣播其離開，對方即會適時揚長而去，鮮少採取過此一危險的程序。不論當時的解放軍飛行員是個人看到多架我軍前來一時緊張，或是接受指令懷有目的之故意，被鎖住的我機若稍有不慎，很容易引起「擦槍走火」的可能，故對岸真正的目的，已引起我方的極度重視。

共機的前來尋釁，美國也不敢大意，國務院在第一時間呼籲中國立即停止脅迫行為之後，美國空軍並在十二日兵分兩路繞飛台灣，一架MC-130J特戰運輸機穿越台灣海峽空域南下，兩架B-52轟炸機則在東部海域由北向南飛行，再次宣示台灣海峽即是公海。十三日，美軍的P-3C反潛機則從嘉手納基地起飛，飛經鵝鑾鼻外海，再回返嘉手納基地。十五日，則是派出神盾艦由北向南航經台灣海峽，隨即在次日，由第七艦隊對外展示了照片。這連續的頻頻示警，無不有再三提醒中國解放軍不要誤判的意義。

對於習近平政權的未來動態，蔡英文總統近日已經邀集所屬召開高層會議，對於各種可能的最壞劇本已經提出設想。雖然政府國安團隊初步研判北京應該不至於為了轉移內部不滿壓力，貿然在台海惹事；不過，對岸的涉台與宣傳部門近來展開向中國人民升高對台仇恨的洗腦，仍不容小覷，例如中共喉舌的計畫性對台文攻，甚至傳出徵求台灣模特兒拍短片，塑造：「浪費口罩，也不幫助武漢」的假象，諸多扭曲、醜化台灣的安排，都是為共產黨卸責之作，這些帶風向的徵兆，需要留意並妥為因應。

兩岸之間，出現了一道分水嶺是非常明確的。過去，台灣與中國長期是政治上的對立，或許侷限在特定的菁英階層；但是從前年爆發的非洲豬瘟延續到現在的武漢肺炎，雙方社會的對立已然成型，兩者的性質完全不同，這個走向，絕對是今後的一個新課題。

補link

我懷疑恐龍都係俾中國人食撚到絕種

滙控第四季業績大幅虧損39億美元 遠遜市場預期！

復工之後會加速擴散武漢肺炎機會高，不過支共唔會報，一味改數據就當冇事，不過病毒冇黨性，肯定係自我演變之中，係去到第幾代無從知道，傳染性，殺傷力強或弱咗機會率50/50

仲要咁多食晒元素表既人體比機會隻病毒自我測試變種
一拖得耐就會更加大鑊....
一日仲係「肺炎」都明顯係維穩
呢隻化武毒根本唔一定攻肺....

再接再厲！

但細項暫時未算難睇
2020 Q1 Q2 會更加精彩
派息未減未停...收入全年仍算升得唔差
不過....匯控()：計劃於2020及2021年暫停股份回購
呢樣應該fatal...
若股息都守唔住個價
下次可能就住個現實同價減派息

攞番自己供個份？

都一半 個股票市場會點 真係唔敢想像

大貓而家變咗支共銀行股，升又升唔到多，跌又係嗰啲位，喺派息算唔錯

所以邊可能，救市不救人係香港既鐵律黎。領導啲股票跌到得返三成，林奠賠？

“人民币天上飞”

老老柒柒
成個歐洲倒米咁倒
我博東亞都唔博匯豐

三疊紀的內蒙古

支蝗祖先A：「我操你媽的娃娃魚，暴龍的鞭，他媽的補呀，固陽補陰，通血氣吶」

支蝗祖先B：「還有還有呀，三角龍的角呀，我操你奶奶，簡直活血化瘀，健脾益胃唄，美滋滋的」

師兄準

而家支共要錢，唔要人
支民你死你賤
五百姓氏世家只care錢

佢20, 21年唔回購, 未必保持到個range

郭文貴：中共將於今年6月4日滅亡

維持到派息 仆街咁仆入去啦

出面買層樓 收3厘租 未計差餉管理費 佣金

買5號仔 差唔多7厘息 仲可以t+2套現 有事即走

比你攞返出嚟，咪傻喇
叫你供多一倍就得

佢啲料同世柒差唔多

香港眾志點撲120萬個口罩？ 黃之鋒：先諗邊度無大陸人搶

咁世柒嘅分析仲好過佢呀，郭文貴根本係精神勝利法

口罩難防新冠肺炎 權威雜誌：無症狀高效傳播 癒後仍帶病毒

【美麗日報2020年02月16日訊】儘管中共當局極力隱瞞真實疫情，但民間曝出的感染和死亡情況令外界恐慌。近日發表在國際權威醫學雜誌上的論文證實，新型冠狀病毒（COVID-19）具有三個特徵：無症狀高效傳播，癒後仍帶病毒，口罩難以防護。

13日（週四），英國醫學期刊《柳葉刀》（The Lancet）在線發表了一篇論文，題為「保護衛生保健工作者免受亞臨床冠狀病毒感染」（Protecting Health-Care Workers From Subclinical Coronavirus Infection），聯合作者包括北京301醫院第三醫學中心呼吸內科副主任醫師常德，以及美國耶魯大學醫學院臨床研究員雷巴扎（Andre Rebaza）等。

所謂「亞臨床冠狀病毒」，是指已感染但臨床症狀不明顯患者所攜帶的冠狀病毒。

論文指出，在中國，衛生保健工作者面臨著更高的感染風險，包括新冠病毒。根據中共國家衛健委最新指南，由新冠病毒引起的肺炎被列為B類傳染病，與SARS和高致病性禽流感（HPAI）同類。但該指南建議對所有醫護人員採取與A類感染相同的防護措施，而A類防護措施僅針對霍亂和鼠疫等高傳染性病原體。

文中說，近期證據表明，即使沒有症狀也可以高效傳播，而口罩等傳統防護措施不足以避免感染。例如，1名感染病毒的10歲男孩沒有出現症狀，但在肺成像和疾病血液標誌物方面都有明顯變化。另1名在武漢接受手術的患者，甚至在發燒前就感染了14名醫護人員。

曾前往武漢調查疫情的一位醫學專家返回北京後，首先出現左下眼瞼結膜炎，然後才出現鼻黏膜炎和發燒症狀。專家表示，該個確診病例提示了新冠病毒具有向非呼吸道黏膜表面移動的向性（tropism），從而證明口罩不足以有效防護病毒。

此外，從上海前往德國參加會議的一名患者，在返回中國之前一直處於亞臨床狀態。但與其密切接觸過的兩個人，和另外兩個未密切接觸過的與會者均被確診感染。該病例表明，亞臨床患者不僅可以有效地傳染病毒，而且即使從這種急性病中恢復後的患者，仍然可以大量散發病毒並感染其他人。

論文總結說，上述發現證明，需要在疫情爆發期間採取積極措施來確保醫護人員安全，包括佩戴N95口罩、護目鏡和防護衣等，特別是在病毒傳播和感染潛力信息有限的初始階段。

沈門醫生最好用豬咀，3M 6900嗰隻，全面罩穩陣

真係唔係肺炎, 呢隻係生化武器黎

仲話會攻擊腎同睾丸，好返都失去生殖能力，擺明想滅美帝嘅生化武器

以後唔可以再同人有密切接觸 冇得屌閪了

但未殲滅人地已經殲滅左自己先

高危區普通外科手術口罩唔穩陣，例如醫院，一定要上3M 6900呢類全面保護，配合唔同filter先得，呢啲amazon US有貨冇炒起

我哋行吓街就普通ASTM level 1 都還可以

細貓反而增加左派息到 $4 一股，上年就 $3.6

係咪準備供股？質到落40蚊回購？

老實講，我無懷疑呢樣野，肯定係支共製生化武器，有乜可能一隻傳染性咁高，潛伏期又咁撚長既野係自然演化？如果係自然既野支共仲唔大肆宣傳好似當年殺麻雀咁？
不過攻擊睾丸就誇張咗，只係隻病毒入細胞既receptor 都喺睾丸度搵到，當年沙士都只係少數人有腎炎同睾丸炎（好似少過5%）
不過我開始擔心隻野好似愛滋對免疫系統咁，慢慢玩死個呼吸系統。傳染性高發作又慢既野好難防

班膠層好似話用私伙野如果奶左野肯定無保險，工傷就慢慢同你玩

愛滋都好丫 起碼中出爽過

公海講緊3918

冇足夠合理防護向勞工署投訴

武昌醫院院長據報去世 為首位因新型肺炎離世院長

內地傳媒報道，內地新型冠狀病毒疫情最嚴重的湖北武漢，市內武昌醫院院長劉智明因感染新型肺炎，昨晚離世，是第一位因新型肺炎去世的醫院院長。

內地《成都商報》說，記者從武昌醫院多個訊息來源，證實劉智明的死訊，消息亦獲得湖北衛健委宣教中心的微博認證。報道引述一名與劉智明相熟的醫生說，劉智明之前在武漢市第三醫院做副院長，前幾年調到武昌醫院做院長，平時身體很好，無想過他會因為新型肺炎去世。

報道又說，武昌醫院是武漢市新型肺炎首批定點醫院之一，劉智明是主任醫師，博士，神經外科專家。同院的59歲護士柳帆，上周五因感染新型肺炎，醫治無效去世，傳媒廣泛報道。

5仔又炒人，香港應該又會畀人開刀

個指引係勞工處要跟衛生署/醫館局定調轉？

不過ASTM level1 就點都站唔住腳
之前CTO指引都要level2

如果日本大爆發，口罩之前被支鬼買哂，到時日本人自己都可能要撲口罩。咁搞法可能香港口罩又新一輪炒價

今朝見到有啲口罩來自克羅地亞，其實三師兄有計，可以叫烏克蘭條女搵吓貨，佢可以賺多少嘛，你又可以執啲

要有合理風險評估，要劃龜落去，有事要佢醫管局上身

目前根本唔知傳染性幾高，以最高防護合理，醫學雜誌都話要上哂3M

奴工處當然冇指引俾僱主，但醫護setting 世衞有指引嘅，HA 跟唔足提供相關防護物資，瀨咗嘢一定有得告，最大困難係證明感染鏈姐

喺日本揾一堆貨嚟香港炒起個價 然後再用炒價賣番俾日本

[突發]蕭生：4000億蝗蟲一定不會進入中國

商業奇才

查實嗰post嘩眾取寵
老燒條片係話會去哂東南亞
搞啲米田小麥田
中國香港佢都係估會仆街

Btw
好似冇乜人講禁運會幾影響糧食供應：

要參考眾志，係搵啲冷門地方，最好係冇乜大陸人嘅

中南美洲本相對冇乜中共嘅影響力亦冇相關航班，當地對口罩、防護物資需求照計冇其他地方咁大，確實容易啲買到

至於東歐係咪都可以同樣形式去做就唔sure，不過參考捷克、匈牙利依啲地方，相對冇其他歐盟國家咁親中，真係值得發掘吓

【武漢肺炎】港航明起暫停所有航班飛機餐 減機組人員乘客感染風險

借勢 cut cost 姐，但如果連飛機餐都冇埋，服務上同廉航有咩分別？

佢肯自動比人隔位坐仲好啦屌

［嚴重］有外國fund佬+金融評論家 寫肺炎話WHO、google 奶共 俾Twitter censors

我覺得哩單都幾嚴重
但出英文post就冇人理

美國撤消中國內地及香港發展中國家優惠待遇

今日其實係當依單嘢而跌？

要搵參議員跟進

岩先高追熊終於扣埋手續費平手走

夠錢加大

生意淡薄我都想賭博 入番啲錢先

中國魔爪比想像中強

要整呢張野來邪邪佢先！

有病仲比你搭番香港

佢真係想冚機鏟

藍真係會智障

呢鑊藍屍廢老渣都冇

[社會主義鐵拳] 香港藍屍投資支那債券被強制四折回收！

最尾個段有點曲

在岸跌２００點子至逾一周低，與離岸午後齊「穿７」

立場新聞終於有youtube channel，請大家訂閱

買美帝嘅ETD垃圾級債券還穩陣過支共地方政府背書嘅公司債券，藍屍冇腦貪高息，咁簡單利大本無歸嘅道理都唔明，真係人一藍腦便殘

買ETD都仲要研究吓公司嘅營利吖，有獨立機構評級，支鬼公司連AA級嘅債券都賴賬違約，真係on9先去買，我連睇都懶得睇，十個有8個雞棚嚟，嘥時間睇佢不如瞓覺好過

原來兩個月前已有，點解冇乜人宣傳，今日先知

唔似 呢單old news
傳聞今日上面放寬禁賣
另香港市傳可以提早拎MPF錢

燒山

陰莖陰莖

又有人係黨鐵內暈左「石硤尾站」

副眼鏡咁似師父既

飛入去我驚真係比人油炸食哂

逾200商戶今罷市 逼業主減租

屌又真係幾似

其實依個行動好奇怪，如果係領展嘅場搞罷合理，因為理論上屋邨場係要 serve 屋邨住戶，同民生有關

但大商場計晒數，你做唔住而外邊有人承租嘅話，佢咪最多等你完約，咁搞罷工咪賠了夫人又折兵

你地個nordvpn用成點？
著左之後上網成日都話冇網/connection problem
但熄左個vpn佢就冇事
姐係唔係我部機既問題
試過唔同國家既server都係咁

師父比人尋仇個頭比人扑穿咗

你係 set 落 router 用，定係用 windows / browser client

師父mode:
話中國既評級徦
美國既評級咪又係徦
美國D評級公司咪又係收錢出報告
2008年雷曼迷債評級係乜野
最後咪又係爆
咪一Q樣

Down個app囉

原來榮光都係

［盧思達］習帝要「有效影響國際輿論」—》有人係《刺針》寫文批評光榮冰室—〉港共平機會做野

全部網站都上唔到？

有時係
要轉serve先得

咁事實的確係咁
只係支那可以將所有事都演化得更衰
兩害取其輕之下先顯得其他都唔係差
現今世代標準係鬥負，負最少就係高質素

個ser收左皮
我依家用緊呢個連日ser都係咁

墨西哥算比較穩定
但慢

好快變前線
勇武到儲定痰返香港噴禮賓府

次次睇到依部份都覺得好撚搞笑，黃秋生真係好入型入格

China to accept tariff exemption requests on 696 U.S. goods from March 2

BEIJING (Reuters) - China said on Tuesday it would accept applications for new tariff exemptions for 696 products imported from the United States including pork, beef, soybeans, liquefied natural gas and crude oil.

係精神嘅

親中愛國瀨共 = 弱智低能白痴

(自煮燃發) 2秒燒光！「移動式屍體焚化爐」開進武漢

又係叫方艙

缺糧唔買都唔得

日或台啦nord唔係好多ser咩
墨西哥應比較慢

7舊水稅

起公海見到聲稱中東國家算頂級既口罩工場片，車完條帶直接碌落地
南美的確係仲未算多支那入侵，但有冇人脈同了解廠商又另一故事
之前睇過智利個邊，盒野d 標準唔識睇

不過有句都講得岩，去返醫療落後地區買醫療用品有冇保障
即個罩的確合規格，不過工場唔係

滙豐料未來3年最多裁員3.5萬人

應該用近啲地點嘅 server？

習近平大推中醫 中國湖北省用中藥率破8成

藥方 : 清水一兩，文火煲五分鐘，瑞德西韋一顆後下。

平時用香港/Singapore

我自己唔係用 nordvpn，不過都係用星加玻最快

上次剔除豬肉唔計 食物價格指數都升超過100%
點到佢唔跪

岩岩有賓賓中招 條痴線菲佬就黎料
菲律賓班男性生物根本冇女人養就會死

菲律賓撤銷外傭到港澳禁令

受針對新型冠狀病毒的旅遊禁令影響，大批菲律賓傭工早前未能離國，《南華早報》引述菲律賓外交部官員指，菲律賓傭工可獲豁免並能回到香港或澳門，但強調仍有既定的步驟需要進行。

於2月2日菲律賓總統杜特爾特向中國、香港、澳門推旅遊禁令，之後於2月10日將台灣加入名單之中，令1.5萬名新聘請及1萬名回鄉渡假的外傭未能到香港。另外，亦有估算指滯留在馬尼拉的準備到港傭工達3萬人。

中藥裡面好多藥係屎，唔係講笑，人屎都有，可以上網查吓，習shithole冇改錯名

大把on9連咩係債券都未識就走去玩
以為只要公司唔執笠破產 一路死坐到尾就有錢贏
國家，省唔會破壞
姐係人地派錢咁派
班傻佬咪當交下學費囉

終囯人，有咩唔入得藥唔食得落肚吖!
就快連人都食埋

鑽石公主號郵輪再多88人確診武漢肺炎

船上唔通全部都

鑽石公主號郵輪再多88人確診武漢肺炎

成架船好有可能全部人中哂唔出奇
包機送番黎住隔離營附近嘅自求多福

張竹君在記者會上再透露，聯合醫院再多一名男子確診，病人是58歲的男性，居於觀塘康寧道金橋華廈，其妻子及女兒都在中山居住。2月11日開始發燒、15日開始咳嗽，11日及13日曾到私家診所求醫，到17日入院。患者曾於1月23日至2月2日曾到中山探訪妻女，2月5日亦因工作到訪澳門。男子在觀塘工作，返工僅步行至工作地點。衞生署正進行追蹤跟進。
-Apple daily

巧合「預言」？美1981年小說驚見「武漢病毒」 該書提到這只「武漢-400」病毒是由武漢郊區1間實驗室製造出來

Ruby Tuesday

未來人

出口大部份地方唔收稅
反而要注意寄唔寄香港

佢執笠咪唔見8舊幾

你唔俾八舊幾佢就會執笠

ruby Tuesday wfc

錦我會由得佢執，反正關我鳩事
利申: 未食過

正想咁講。最好執埋outback。

ruby tuesday 二十年前就話正姐，宜家真係冇乜特別

outback直情唔掂，食過一次唔屌佢

唔明點解有人幫襯？

G子兄又嚟料？

上wiki到執件黎煎好過

唔計自己做，又一城6樓定7樓有間煎得好過佢，扒靚過佢，價錢差唔多

話口未完，公民袋都喺南美訂口罩成運港

宜家外邊要鋸扒，都真係唔係好多地方得

俾多少少食七福好過

等睇係南美版既救救口罩

我去過土瓜灣嗰間哥登堡餐廳食雜扒，肯定好過outback 開咗好多年，以前嗰頭開夜晚，食過幾次

【新型肺炎/社區感染】2月16日被確診的的士司機，原來由1月底到2月初共4天，為共同通信社的記者服務，到國會議堂接送記者。乘坐這架的士的記者有10名，其中1名是負責採訪安倍首相的。據共同通信社，10名記者之中，7名已過了14天，身體沒有異常，3名仍未到14天，共同通信社現在讓10名記者在家隔離。日本傳媒的政治記者們常駐在國會議堂內採訪首相及各大臣，參訪時的距離都很近。

雖然唔算係財經、時政嘢，不過真係想 share 吓，王喜演得好抵死

日本內閣全滅？

已經係你唔係識人都好難食到好野
有次拉裙尾去間日式野開飯
收鋪個陣條友話俾頭抽sapporo 你試
飲落清新鮮甜, 完全兩回事

而家每次出去食都要抱住試伏器心態貼錢受難冇期望, 個人先開心D

因為幫襯嗰啲都係第一次食

而家班後生，佢地既消費力根本冇機會食到啲咩好野。亦都唔識分咩叫好野。所以香港係好多質素同價錢唔match既連鎖店，就係呃呢班後生去食。

食開牙活

嗰間都唔貴，隨時平過outback小小㖭，家陣唔知，好耐冇去嗰邊

幾時都話要平又好食一定係食中菜，幾舊水已經好唔錯 但同等價錢下西餐都係入門野，不了。

唔同意, 而家食屎都好撚貴, 都係好多人排住隊等食

可能係味覺退化, 根本食唔出分別

港男俾港女夾去呃like姐，你估班人唔肉赤啊

我都覺得中餐好食啲，做法變化多，扒類偶然一次OK

明末大把人食人事件，猶好兩腳羊，父子兄弟相殺相食

食環境嘅，溝女去扒房好，中餐嘅普遍燈光太光，無端端又有人換骨碟咁 阻頭阻勢

一就triple o hamburger呢啲高級金拱門

呢個人, 正義, 有心, 簡單直接

做朋友真係一流

你睇雞煲長期都有FANS, 譚仔又係 ATH, 粗野食肆都可以排餐飽
周邊都有人話10蚊隻蠔好抵食, 又落檸檬又落茄汁, 新鮮靚野就唔洗落咁多

荃灣有間地底雞煲, 質素絕對係垃圾級別
求其食都可以食到位位三百蚊

以前放題仲興個陣, 又係俾埋D唔知乜野你, 埋單又係兩舊起跳

一部份人係食量唔食質, 另一部份人應該係冇味覺

武士刀 VS 洋槍

名正言順, 食裝修

就黎好似taxi driver 咁, 條女第一次拍拖係肯陪你睇咸片先係好女人

要搵條女一齊睇咸片，extreme 咗啲嘅

食地段 食裝修 試問仲剩返幾多係食食材

頭條新聞果段都好正，加上驚方大量宣傳
本身成家都無睇開都即上YouTube 睇

住屯元天坐車出旺角食完坐車返屋企

無味覺揮手區
鬼叫你窮，睇錢做人
ruby Tuesday 我都覺貴，所以一直無入過去

中左直接問美帝拎藥

冇味覺都有兩種既
肯認冇味覺, 唔去排隊, 食返相對野就OK, 完全冇問題

問題就係個班冇味覺但又覺得自己有, 造就奇怪野越做越有, 例如部隊窩
呢D 垃圾食物迫走本來做得好既良心鋪頭

以前大角咀個頭做野, 食過間超平民, 鋪面好UP兜既肉餅鋪
唔係重粉, 有肉味; 就係咁普通姐, 結果最後間野都係執笠

而家問題係你有錢都係食垃圾呢下先慘呢
窮從來都唔應該係食唔到好野既阻礙黎

好多女都得喎
佢哋當笑片睇咋嘛

點呀？你班粉腸想轉飲食台定食囡台咖dklm

相輔相承嘅

呢D都係配菜黎

WHO：未見中國以外出現社區傳播的情況

世界衞生組織指出，中國提供的新型冠狀病毒感染者數據，顯示新增病例減少，但就疫情發展而論，任何情況都可能發生。

世衞總幹事譚德塞說，中國提供的確診病例詳細報告，為了解感染者的年齡、疾病嚴重程度及死亡率，提供參考數據。

世衞一名專家就被問到，疫情是否已「大流行」時，指出真正問題是，是否在中國以外出現社區傳播，而目前未見有關情況。另一名專家說，世衞正與日本政府緊密合作，處理出現大批感染者的「鑽石公主號」郵輪疏散工作。

日本

食色性也 冇衝突嘅

每日花天酒地我會好開心.JPG

食食反轉張枱就地正法就配菜姐!
裝修喎wfc, 我買間山頂住唔好

唔食好嘢又邊力大戰三百個回合

咁要做我條女包接送了

師傅唔知幾時又會俾錢我洗呢
聽講全城最撚淡果個轉咗gogogo大好友喎

所以，叫你買架車宜家係咪屌打先，

有錢都係食垃圾即係未夠有錢

自問冇咁多師兄弟咁俊俏的話
除左G之外又邊有咁多誠實女子肯投懷送抱

正解

鍾南山：疫情仍有可能出現新的高峰

睇吓鍾院士幾時緊跟習總批示：「武漢病毒不服從黨的領導，是魔鬼！」

支共公布湖北存糧情況：夠食一年 —》夠食半年 —〉可食10-15日 —》仆街，黑龍江緊急馳援！

同香港既口罩一樣

條友學撚咗師傅呀？
日日搬龍門嘅

打完武肺先講啦

通報嘅嘢，不嬲都當笑話聽吓算啦支共，微信啲消息仲真，仲快撚過佢哋啦！話曬水浸眼眉

支那文化嚟
同三峽大壩能抵抗x年水災一樣

咁都得。會唔會同高盛大摩講三成贖債？

「突發」武漢恐大規模餓死人 全境斷網

監生餓死

華僑捐3萬給武漢 耿爽：隔天就去世

北韓發現第一起武漢肺炎確診病例，南韓媒體爆料該確診者已槍斃

幾年前gogogo個時唔少紅底股都奶野又唔見你地嘈，信國家

琴晚先食完哥登堡，難食咗

圖片是必要的

太子運動場道有間叫瑪利蓮都高質

陣間望吓先

PE高都可以理解為對間公司有好的前景，所以越升越有，無話絕對。

純粹講扒呢，Dan ryan其實好食
但Dan ryan其他野越黎越渣

幫助殺人犯就會俾雷劈

我近期食過一間係高質，大角咀匯豐中心的Dr. Panini, 除左牛之外，重有西班牙伊xxxx豬(食落似食牛) 芝士火鍋。

有時有鹿肉同馬肉食。

不過就貴左d，成$450一位。

重有，洋蔥湯勁好飲。

想食要預先落柯打。

純粹info，我就唔知佢講乜㗎喇，專科嘢

Pathological findings of COVID-19 associated with acute respiratory distress syndrome

今時今日四舊半食西餐，好平啦。
一般冇八舊水都唔掂

我食唔起fine din, 大鳩樂焗豬已經好奢侈

有冇邊間黃店高質must eat

好耐冇食過大家樂焗豬
好想食

北韓發現第一起武漢肺炎確診病例，南韓媒體爆料該確診者已槍斃

金仔

果間斷gram 稱牛扒？

外電引述消息人士透露，美國政府正考慮修改監管規定，阻止台積電等企業向華為提供晶片。

目前台積電是華為旗下海思半導體主要晶片供應商。

美國當局計劃修改《外國直接產品規則》，規定部分基於美國技術或軟件生產的外國產品，需要受美國監管。根據正在起草的草案，美國政府將強制使用美國晶片製造設備的外國廠商，需先取得美國許可才能供貨予華為，這個做法將大舉擴大出口管制許可權，有可能引起美國全球盟友不滿。

美國商務部拒絕對草案作出評論。其中一名發言人說，美國考慮許可申請時有必要持謹慎態度。美國仍對華為有很大疑慮。

華為未有評論有關報道。台積電發言人就說，不答覆假設性問題，亦不會不評論個別客戶。

光大證券指出，中國並無只採用中國生產設備的生產線，如果失去美國設備，中國將很難生產出任何晶片組。

扒,灣仔HYATT 幾好而且唔太貴.

me too

其中一間啦，西營盤啲有間燒味都OK架

ho rich

大家咁話

算死得好喇 起碼唔係犬決 高射炮

犬決陣間o的狗感染埋就仆街

犬決埋啲狗

篇嘢純粹檢視活體樣本，睇返 COVID-19 點樣引起 ARDS（急性呼吸窘迫綜合症），簡單講就係纖維化嘅過程

篇嘢話佢哋研究引伸出，建議醫生對嚴重患者用藥，考慮適時適量運用皮質醇，並用呼吸機，去防止肺水腫、纖維化

另外就係見到 COVID-19 病發時會有淋巴球缺乏症，免疫力低，有可能係病況嚴重、致死嘅原因，但冇進一步從病理角度探研當中嘅關係，imply 點處理

包機都慳番

其實船舶喺港口，船上話事權係歸政府定船長？如果係歸船長嘅，代表船公司利益，未必會配合、編排足夠人手去做嚴密隔離檢疫，即係政府有政府講，我有我做

所以唔會埋到岸 架船要獨立了

btw

香港個隻好似都有份搵香港人上去睇？
之前有講日本個隻有個官跟足世衛指示上船，但佢自己都中招
照咁睇應該都係under 左政府

咁即係成個日本都係碌葛咁用生命值硬接

學野

有冇人睇得明哩兩條友講乜

［醫學撚入］有個病毒專家寫咗水蛇春去講武漢肺炎係中國實驗室產品，然後另一專家又寫長文反駁

問題就在於係咪「接管咗」隻船，定只係搵十幾個人上船指揮，然後主要都係搵船員做嘢；照計普通船員唔會有足夠 knowledge、能力去做隔離檢疫工作，仲硬生生要搵命搏？

上面話《船員手冊》叫洗手後先用酒精噴手係有影響，咁即係有搵船員幫手啦；我係船員又落唔到船嘅真係話撚知你，死咗邊個賠保險？送餐我都亂咁送啦，放房門地下就走人啦，最緊要快搞掂，零接觸，唔上身嘅姐，但唔同嘅非正統做法咪就有可能影響 infection control 囉

郵輪冷氣系統又係另一個問題 🤦‍♂️

如何接管檢疫呢方面又冇新聞講, 定係收埋唔俾報
只係話中左個位只係中間協調負責溝通, 文書工作, 冇正面接觸患者

船員手冊仲有一個可能, 即好似個D墮海資訊咁, 係公家SHARE都睇到
而叫你勤洗手呢一版教學就正如個教授講, 個教學係錯
住客同船員都認真咁跟個錯既教學做, 形同白做

台灣都唔信日本檢疫工作, 睇怕怇地都覺得係閪多過like

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

因爆

點解可以覺得少接觸就可以唔駛隔離，班精英高層嘅智商加埋夠唔夠70

唔好再講喇上星期五放左

大J 分析得好啱，但我睇完之後更加覺得悲觀，冇學識冇思想嘅人永遠係最多，佢哋就好似機械咁有巨大行動能力，必然5可以淹蓋正常輿論

係咪歷史上免不了劣幣驅逐幣，然後經過幾十年甚至幾百年，慢慢先會再由頭進步過？

呢兩個月平均$1560左右放左廿幾兩實金依家後悔到極

歷史係就好似華爾茲咁，永遠都係跟住個幾步黎行，因為人類唯一係歷史入面學到既教訓就係，人永遠都唔識得避免重蹈覆轍

又執who 口水尾，不得不承認支共係戰略方面係一流水平
自己知武力落後，一條龍泵水搶who話語權，用生化去打杖

當年成功安插雞珍入去 了解晒成個who 玩法

冇學識都唔緊要, 冇思想就大獲D
而腦同胃其實都係器官一個, 原理亦一樣
胃空就餓, 會搵野食, 腦空會荒, 搏命搵野塞入腦
加上權威效應, KOL 呢行業越做越大, 各界都招收信徒
旗下D 馬仔冇思想, 咪灌俾佢地
要佢地出擊, 標籤人就得

除左ALAPHGO 係理想生命體真係識悔改, 其餘都只係不停REBOOT 去噤個RESET 制

我反而覺得, 點解個節奏係交左俾對面拉落水打泥漿摔角
去人地主場用人地規則想打贏對方, 單睇字面都覺得好難
咁如果要打, 用上面例子, 鬥多VIEW, 鬥多SHARE
其實咪變左紅衛兵 vs 黃衛兵, 大家都一樣; 打贏左拆唔散最終只會演變返做另一團紅衛兵
仲繼續起呢個位糾纏只會陷入死循環

維撚kol100根本就係廢嘅，老柒咁撚驚做乜， 個世界不嬲都係高權高智慧嘅去玩弄奴役低智商無權嘅，詳情請睇返唯物論嘅所有哲學家
如果擲舊錢咁易靠youtube洗得曬所有中低階層什至控制成個輿論，支共就唔洗俾錢俾到就嚟滅族都洗唔到幾多人信啦
總之，power!
我信支共已經俾師傅燈到尾水啦！

膠層，有名你叫，原理，我上兩個post講撚咗

歷史話你知: 係
而如果最終良幣全滅
歷史亦簡單表示呢批智慧生物就滅絕文明消亡
再億萬年後見

突發！俄羅斯禁止所有支那人入境

係咪已經收到咩風

歷史風火輪

唔洗收風都知大鑊

特朗普怒摔電話 或指誰用華為就斷情報分享

UK如果唔選邊，玩兩頭蛇，台灣會變成5眼聯盟其中一員，取代英國地位，無論政、經、軍事

似係俄國對中國既態度開始大幅轉向

台灣經濟同軍事我覺得難取代英國
台灣雖然大學入學率高
但本身台灣大學生唔算太識英文
國際語言本身英文第一西班牙文第二
台灣唔克服英文呢個問題始終都難
軍事都係啦
四年一次大選都係考選民智慧
今次就話有英文姐
下之選到kmt就玩完
同埋國內都有班共諜未處理

承認左武漢肺炎終身帶病毒

都係金剋木但有唔同解法

點解都係我贏.jpg

你理撚得我

\｜/

元屯天$22/23/24車錢x2 都係小事啫 好過俾貴錢食劣西

去旅行食掛

爆漿

殺牛再殺熊
假撚到

依啲市游吓水算了

武漢肺炎死亡個案+1 from now新聞

自子兄rich

唔係生化武器搵鬼信

今次武漢肺炎對香港的商戶的打擊真係強過沙士。

沙士果陣就未冇自由行的大禮。果陣香港人出街係少但未有而家咁冷清。就算之前地鐵晚晚提早收工都冇呢期咁靜。

係咩問題？應該係成班撚屌商戶太偏執支那人的消息，成街的食店鋪頭都係開俾支那人，加上150蝗蟲額。香港已被支那完全支配。

今次武肺同沙士的相比，拎一個譬如：

沙士：被一個五百磅的鐵拳一鎚打落來，暈底左都會企留起身。

武肺：被一個流浮山刀手挑斷手筋腳筋。

第二滴血 香港70歲男人感染肺炎死亡

師父

除左抵撚死，我冇其他補充
我已經好少喺香港消費，除左日常生活必需，基本唔會駛大錢
啲鋪都唔係開俾我既，何鳩必

所以真係抵撚死，但係要香港人一齊陪葬呢個point真係好唔撚gur。

好快會燒到專業服務呢個範疇。

而家港燦仲覺得專業服務唔會出事
但大陸衰到咁，工程金融會計測量已經仆得街
然後律師都會出事，冇ipo冇m&a邊有錢搵

淨低就係啲最唔受經濟影響既服務行業，教書，物管

【專家點評】沈振盈：港股27500見初步支持
02月19日(三) 07:15

自月初內地A股復市後，恒指從低位26,145反覆回升，周一最高位升至28,055點，升幅約1,900點。雖然市場普遍認為今次升浪，是有中資維穩的成分，但大家亦不能否認，低位的成交極大，股份的貨源已經流入強者手。
從技術走勢分析，恒指於28,000關口前，確實是有阻力，作出回吐也是正常。至於回吐幅度多少，就要視乎疫情的變化而定。只要疫情沒有太大的惡化，相信大市可望在27,500點有支持，最惡劣情況也有望於26,800至27,000點有支持。
從基本面分析，全球經濟確實會受到今次疫情影響而下跌，特別是中港兩地。而且，中國是全球第二大經濟體，對全球各國經濟皆有一定的影響力。故此，今年全球的經濟預測，估計會因今次疫情而被調低。
在此情況下，為何全球股市卻走勢強勁？皆因股市的短期表現，很多時是受情緒及期貨市場的博弈所主導。由於早前出現恐慌性拋售，貨源盡入強者手，加上期指大戶找到很多淡倉做對手，自然會將大市挾高圖利。或者到了疫情平伏後，股市才再度下跌以反映真正的經濟狀況。
今次武漢的肺炎疫情，對經濟的衝擊及影響，確實較2003年沙士為大。原因在於當年中國的經濟地位遠不及現在，對環球經濟的影響不及今天大。故此，就算往後疫情真的受控制，也不能因而對股市走向掉以輕心。
訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

師父暴力拯救全球經濟
有救了

師父縮沙
終於唔敢再講武漢沙士受控，唔會擴散之類

咁睇黎疫情差唔多到頂

舊年有新秘炒家喺千三美金入重貨黃金期貨，睇今年六月到4000美金，師父家陣大佢2000美金

可能一陣又彈出彈入

尋日都叫反覆上落？

全都中

亞馬遜個老細 全球首富 光頭佬貝索尼捐左一百億美金對抗全球暖化極端天氣

只有中同中，總之師父點都中

今日又中

所以唔該，傳染得勁啲

你地個個有本事走

我都算可以隨時走，但冇本事喺外地生活

X2

武漢肺炎病毒一直演變之中，雖然唔係醫生，就從新聞報導可以推算到，無論症狀、感染人群、年齡組別、傳染性同致命率不斷改變，好早講過或者會變成流行病，同傷風感冒一樣，目前以美帝講最快法要年幾先有疫苗出現，真係有排捱

武漢肺炎如果要10代演變，可能目前只係第四代唔奇

我有喺外地生活既能力，但冇人肯收留

直到今日，全球有17X個國家拒絕支鬼入境，就算今鑊疫情過後，全球會快速同支共甩鈎，韓國佬嘅汽車零件，各國嘅醫藥原材料等等，唔少來自支產提供，目前據報韓國大宇汽車已經停工，因為冇零件生產，美帝方面已經警告隨時有藥物荒可能

所以英國鬼約翰遜中個頭去支共，三流國家等緊英國埋位

其實而家走要搵個唔比外國人追住屌既地方都難
原諗日本
但今次睇到咁撚和豚都縮返哂
諗住買一棟一戶建加做下生意
4球半搞掂捱5年
而家又要諗過

已經埋左位，佢準備整治bbc

安倍搞咁多野係咪因為一早研究到呢個數據

日本都見財化水 賭場奧運世博
原本以為又有黃金十年
而家好大機會小子化又蝕大錢
仲要大瘟疫死人
比韓國取代

神秘手唔係6060咩

呢條友比人影到佢用屎為電話，都唔知係咪支共送嘅

我話最好愛爾蘭、威爾斯脫英，咁就唔使比呢條撚屌拖累，+X哥呢鑊或者計錯數，喺倫敦買商業大廈

有冇圖參考下

我唔知有冇記錯係佢係睇4000美金1盅司，噚晚金價急飆

買金條定etf好
新手睇金價好似都係升得慢跌得快

我諗上帝都估唔到大英帝國子民居然會聽條咁既撚屌點啦。由決定脫歐嗰日就已經註定國運終結，唔駛諗。

其實我睇佢對共嘅態度從來未有過心，好似係 15年定 16年，佢仲做緊倫敦市長時訪港，講嘅嘢已經係親中共

2樣都可以同時配置，自己睇比例，實金等同錢，某啲情況下比錢更有用

全球醒目嘅領袖，應該睇到靠一個極權國家低成本供應材料，得嚟嘅著數遲早要還，呢鑊武漢肺炎令到唔少國家缺零件等等停工，我諗全球一體化會開始解體，會喺國內搞番一條龍生產，或者唔再太依靠一個國家

往後全球衰退可期，照計過一段時間重組供應鏈先可以回復正常

最少衰三年，仲未計強國collapse帶黎既衝擊。再加埋全世界鬥印銀紙爭落嗰條過夜數
其實我好仆街，睇住一啲野毀滅，我特別有快感

支共沒收口罩，或者以低價徵用廠商嘅口罩北京開賣，5嚿水一盒，拍得住香港藥房佬

快訊：侵哥話安倍邀請佢出席東京奧運會 冇講去唔去可能諗緊安倍係咪要同佢攬炒

FUCK! 肥佬做咩轉身

真係要屌佢老味

即係話一定要搞東京奧運會，呢鑊安倍賭搞得掂武漢肺炎唔會擴散，只能希望天佑大和民族

隔離營內環境欠佳 上網慢 多人互相拜訪 一同進餐 有人吸煙、無戴口罩等 隔離者：後悔盡公民責任

同個公主號一鳩樣, 同個社會隔離14日就當了事

走唔到

英法德三個國家，快速墮落，以後最好唔好充人權衛士、道德標桿，睇見就嘔

賭還賭都要要揀岩對家，支支呢個對家，二仔底就話吸手煙。

日本都係，尋晚光明頂19講過，唔好再J以前的金漆招牌。

美帝議員要求立即停止過水比WHO，唔係冇道理，睇圖

師父變了，以前佢會堅持睇法直到最後，而家唔夠一個月就轉馱

日本就好少標榜自己係人權衛士嘅，同埋極少為外國人權狀況出聲，上次大阪會議罕見叫提到香港，當住shithole講算係咁

英法德呢三個國家經常自己企喺道德高地，自稱人權衛士，對於支共所作所為多數當睇唔到,或者係輕輕屌大大力幫手護航

但金價跌果陣好甘
我諗緊入返2條實金條
etf 有無分香港買唔安全，美國買會好d咁樣
定其實無所謂

其實預左日本會仆街
經濟會仲仆街
過後開唔開放移民會令日本重新上路

美股有SPDR同GLD兩隻，香港有師父成日吹雞叫買嘅SPDR-2840，同美股同一個發行商，呢啲ETF有實金支持，但夠唔夠冚紙黃金發行量我就唔知

SPDR我入過被佢震走咗輸錢 舊年1320/盅司嗰時，呢喥玩黃金ETF要等安師兄講講，佢同師父多次同船毛都冇少條

韓國冇可能
就快二次破產

X2
明朝朱厚璁見到紫禁城著火，幸災樂禍話：嘩，好大棚煙花呀。

Bj真撚屌一條
英國步西班牙後塵機會高
價值得返倫敦市…
+x哥英國投資成本比想像少 因入場位靚

真避險絕不買數字金…

似重複緊二戰前夕

唉 仆佢臭街

+X哥投資英國就係餵英國食人民幣鴉片
絕對無計錯數

係先好，當年納粹既軍工科技真正領先全球。而家嗰個赤納粹就算鳩數啦，同納粹比真係侮辱希魔。

師父意思係話上次沙士都未搞到冇大陸雞屌，而家真係一隻都冇！晚晚屌肥青脂肪爆標會中風死架

on9

日本係傳統文族同社會文化獨異多
經濟奶共化係QE同安倍經濟學問題

唔只實金，呢到都好多爸打講過，買翻幾隻大路二手勞，要走佬都方便啲

願聞其詳

想走金個時同自己講全球不斷qe就得
要催眠自己，有信念，就會贏

買金最大嘅風險其實係師父同船，要避開聽師父講金果part 就得

唔知點解ib 搵唔到美股gld

有排玩，3月qq先出孽業

我1320定1310買入，去到134X冇走，結果掉頭落到1260,睇趨勢仲有得落，反彈到1270左右蝕走， 信念唔夠 被師父吹雞嚇撚親

QE唔一定要推郁黃金
黃金只係一種全球都認既貨幣+避險工具
但唔等於佢一定抗到通脹
你諗下如果你2010年買一堆實金
十年過去損失大量機會成本之餘仲要再輸幾成

所以我埋重播，有得飛左佢

咁奇? 富塗同firstrade都有喎

IB搵到 無問題喎

如果我係美帝縮表段時間買金抵我輸啦

上面講錯咗，太耐冇睇股市，係GLD同IAU 兩隻。後者價碼單位細好多，交易量差唔多，升跌幅度都幾乎一樣

以為呢個唔係
睇investing佢係NYSE 掛牌
見佢ARCA以為第二樣野黎

佢同2840有咩分別？

沈門除咗做淡同做租租之外 開始跟埋師父買金

我死都要攬住你死desu

2840交易量細，除咗師父大手買入，肥金射飛彈會有兩三千萬成交，平常好多時幾球買賣，而且根據我個人經驗，美股黃金ETF較貼價，亦有反向ETF對沖，代號唔記得，交易規模會影響買賣速度，甩手要等接

GLD同IAU日日係億美金咁上落，啱價一放即有人接，唔使等

拎住ETF搵發行商要實金就唔知係點

解決老化人口
咁就沒人口老化既問題

彭博：全球已進入「歷史性供應鏈斷鏈」時期

我都有懷疑過黃金ETF發行商呢啲紙黃金，係咪1:1咁發行單位，定係買一噸金照保發行5噸金嘅單位?

如果發行商爆鑊，投資者要換實金，或者對應嘅美金，冇咪大撚鑊?

所以社師兄講真避險唔係數字黃金，實體金條先係，有道理嘅

同埋到時陷球爆，你間券商同你講俾返等值現金你
俾一大堆陰司紙抿眼淚，紙上富貴，心中富有
點都係實金收埋床下底穩陣

沈門上下終於跟隨師父陷球爆嘅步伐

仲有走難時可以塞金條落屎忽，銀紙、煙頭塞去算連膠袋都有機會腐蝕，cfu buy 美金玩黃金應該都有依重考慮

告發！感染症教授質疑日本厚生省 一天內被趕下船

鑽石公主號上確診者跟未感染者（含檢疫單位人員）之間完全沒有設任何防護線，不僅會跟感染者擦身而過

唔怪得知日日咁多人中

個中央通風肯定奶哂野

大家冷靜d，好驚

即係隻係日本方艙，仲知瞓裡面，十四日冇事就走得，其他嘅話知你死

中國國家鐵路集團剛公佈數字，新春前春運15天（1月10日至1月24日），全國鐵路發送旅客1.68億人次，同比增加2463萬人次，增長17.2%，日均1120萬人次。節後春運25天（ 1月25日至2月18日），旅客發送量只得4248萬人次，同比減少2.2億人次，下降83.9%，日均170萬人次。

日均千幾萬疑似感染者流動

步驟一: 嚴格執行維尼快樂組織指引

奶撚哂野之後再去盡D, 認錯即係自己有問題, 唔切得腹
重複步驟一
又變左另一個切爾

自子兄

股joy?

YO, 狂QE 渣嘛, 洗乜驚啊
唔印銀紙AAPL 咁大市值仲棍上一百蚊?

The Fed's "Repo" Bailout: Has a Big Bank Already Kicked the Bucket?

我要搞到working visa先叫走到

真無限係隔離營的好朋友

五支火柴頭

Apple前幾日都講明營收唔會達到預計
唔記得左邊到睇

已開下期

沈陣營第三百一十三期 - 牛熊Call Put、不亦樂乎

唉 睇住一兩金/五兩金長期喺$14xxx/7xxxx 運行

黨呼籲用愛與和平戰勝生化武器

睇住都嘔血

琴日聽電台係講緊班船員早期已經話有人中左招, 但佢地意識唔夠就繼續照常工作, 我估係關佢地事多啲

cfu 起你一早上左船之後先登錄然後沉仲嘔血

11xxx /5xxxx 嗰期入又唔同

咪撚燈啦屌

真, 這些機會

我借舊大錢 買定啲物資 學家驅咁揾個深山過埋下半世都叫有本事走嘅

有無人睇鑽石
最近望下個價, 印象好似跌左10%

人離鄉賤

利申：BC

鑽石出貨應該無金禁方便

易攜帶呢樣贏金九條街

相對地易唔見呢
同埋唔識分真假一間搵粒水晶當鑽石賣比你就898

【FI獨家報導】

據消息指，李嘉誠先生從紐西蘭乘搭飛機回港，帶回來的手信是從紐西蘭醫療機構購置的 5115 件的保護衣，親自直送到港，心急送給前線醫護！

#李嘉誠 #保護衣 #紐西蘭 #手信 #醫護 #Safety

誠哥做埋代購

送囡自用都唔錯

塞金條入屎眼應該都幾考功夫

考驗括約肌，鬆既成條跌番出黎

整到一粒粒 拉珠咁塞入去

咁叫個師傅打條金拉珠, 假狗
鑽石 / 99金電話 OUT 啦
而家興足金鳩

中國駐日大使館：鑽石公主號內地乘客將隨港府包機到港 明日香港時間0時45分起飛

回應俄方暫禁中國公民入境 外交部指俄已提前通報

在北京，外交部回應俄羅斯因為新型冠狀病毒疫情，明日起暫時禁止所有中國公民入境時表示，高度關注俄方針對疫情的一系列措施，又說俄方已提前通過外交渠道通報中方。發言人耿爽在網上記者會表示，俄方向中方表明，堅定支持中方抗擊疫情，也堅信中方會打贏這場抗疫阻擊戰，但出於俄羅斯防控疫情的需要，採取了限制性措施，強調並非全面禁止兩國人員往來，而且是臨時性舉措，一旦疫情好轉，將調整或取消。耿爽說，相信包括俄羅斯在內的國際社會將繼續給予中方堅定支持，客觀理性看待疫情形勢，盡早調整相關限制措施，確保人員往來和各領域合作不受影響。

2020-02-19 16:36:36 rthk tg

係tg channel 見到
唔係話架船冇支支架咩

頭金拉珠嘅話，應該好多師兄想同囡囡玩

咁唔怪得武漢個堆"港人"SHOW 都唔SHOW 下
呢個就又大巴又專機啦

難怪350個香港人要派3架773

新冠肺炎死前超痛苦！全程清醒「漸進式窒息」慘叫身亡…肺部被黏液塞爆

如果係真, 應該真係生化武器黎

南泡菜

一場瘟疫，睇到邊個國家瀨共

其實就算文在寅上場前，都係瀨共，所以我多數都仍然叫佢首都漢城

鍾南山話解剖發現，個肺全部都係黏液
好得人驚

其實嚴重肺炎就係會咁

信上帝，無肺炎

而家開始相信TG 真係抗到肺炎

【Now財經台】今日立法會會議有一個好精彩場面，金融服務界立法會議員張華峰，另類Battle財經事務及庫務局局長劉怡翔，小編喺度同大家回味一下，月薪幾十萬的局長如夢初醒、答非所問的情況。
之後我哋都有問返究竟咩事令到局長咁分心，官方回應係咁局長當時太專注以手機處理公務，非常抱歉沒有留心議員的提問，以後必定會多加注意。
大家buy 唔buy 呀
#局長好關心罩問題 #答非所問 #局長月薪幾十萬
#張華峰會唔會都有一刻唔記得自己問咩問題
#局長否認訓咗覺 #立法會 #Now財經台

局長秒秒鐘幾百萬上落 去到立法會都唔聽人問嘢

睇內文, 佢係話個病毒令到air sac 都有液體分泌喎

港航飛G需要打救

有傳媒報道，香港航空向部分員工發出解僱信，通知他們今日為最後一個工作日，僱用期為一個月後終止。據悉，今次被裁機艙服務員數目約150至180人。

武漢肺炎疫情持續，投疫物資短缺，市民「一罩難求」。九龍印度廟今日下午於尖沙咀河內道免費向長者派發 21,000 個口罩，每人憑籌號可獲 20 個口罩。活動原定下午 3 時開始，但鑑於排隊人數眾多，需要提早半小時開始派發，有不少排隊長者表示「印度人真係好」，「現場又有秩序」，更有長者指「印度人好嘢，香港政府同中國人無能」...

你試諗吓吓非心因肺水腫啲水係邊度嚟？

全部帶毒一d都唔出奇....
呢架船加插下原創劇情完完全全可以拍電影

內地武漢肺炎疫情失控，與香港一河之隔的深圳更是廣東省確診個案最多的城市，當地公安局在暫停簽發居民到香港的簽注15日後，竟然悄悄恢復其中四大類、14種赴港居民簽注申請，當中包括探親、就學、就業、取留等。

《深圳特區報》今日引述市公安的消息，表示從周一（17日)起，當局推出「疫情防控期間特別申請通道」，接受內地居民往來港澳通行證的申請，可以申請的類別包括探望在香港定居、長期居住、就學、就業的近親，與及已獲得香港政府批准，到香港就學、就業、居留、培訓、隨任，及以受養人身份赴港依親的簽證。最深圳人持有的自由行、一周一行等則仍未恢復。
市公安局強調，這次再開放申請，全程「無接觸」，申請者需先致電預約，再透過郵寄相關申請資料、網上交費，不用再填申請表，申請獲批後，相關證件則會郵給申請者。

D廢佬表示：有奶便是娘

日本係我眼中已經成為旅遊點

一個天災國, 係有準備下搞成咁

大陸每日發生既事直情係史詩式電影

黑絲襪

QE同repo根本完全同理同毒瘤....
我完全想像唔到崩潰之時既景象

走佬要分散下 金 鑽石

毒海浮沉十四天

話唔埋可以永續QE唔會爆煲
直至WWIII reset

直接一個月唔洗返工
老底過唔過15k

一路覺得係喎 跌跌撞撞竟然揾到平衡點

歸類入浪漫愛情片

已經有班癲佬提出過, 新經濟理論

只要夠期個陣一直印落去, 個一刻就有錢還, 咁就冇違約啦 !
欠債既事, 放到9999年既未來, 未來再算, 最少呢刻歌舞昇平

完

咪又係等到有一個政權唔承認現有貨幣，宣佈債務歸零，然後睇國家實力

美國都可以咁做，不過未到嗰個 moment 需要咁樣唔要面做爛仔姐

可以瘋狂去日本

所以點解大家信美金 因為老美好打得

到底係咪我記錯, 2月頭明明講緊架船冇支支人
定係第二架黎

呢個就係有趣地方
提出既就係班美國人
而佢地要唔承認被全球OVEROWN 既貨幣

球員龍門都係我既人, 佢地上哂方舟應該就會咁做

有身分證的中國人

哇

屌佢老母港共包機接埋支鬼返香港，稅又冇交嘅，咁屌佢老母香港人交稅做乜柒呢？

沈陣營第三百一十三期 - 牛熊Call Put、不亦樂乎

走嘜鳩，冚球鏟港九新界都無得避啦，傻嘅

咪咁撚牙擦，呢排啲回力鏢快撚到我都有啲驚

所以，仲交稅dklm

997

998

999